Ze kon voelen door de elektrische spanning van mijn prik hoe dicht ik was tot uitgaven en snellere actie van handgereedschap en clitoris, we zowel stierf weg samen met al de extase die een extra spannende combinatie konden produceren.
